[
            {
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JAIME%20RAUL%20SALAMANCA.png?itok=3CB2m-Ey",
                "title": "Jaime Ra\u00fal Salamanca Torres",
                "x": "0.1439",
                "y": "0.5835",
                "id": "presidente_1_",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBoyac\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Boyac\u00e1 Partido Alianza Verde",
                "about": "Boyac\u00e1|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "category": "mesa",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jaime-raul-salamanca-torres"
            },
            {
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-08\/JORGE%20RODRIGO%20TOVAR.png?itok=jkhzpHlv",
                "title": "Jorge Rodrigo Tovar V\u00e9lez",
                "x": "0.1453",
                "y": "0.6335",
                "id": "_x31_vicepresidente_1_",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EAsociaci\u00f3n Paz es vida (Pa-Vida)\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-02\/PAZ%20ES%20VIDA%203.jpeg?itok=ZsNQuFrO\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Asociaci\u00f3n Paz es vida (Pa-Vida)",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Asociaci\u00f3n Paz es vida (Pa-Vida)",
                "pin": "hidden",
                "category": "mesa",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jorge-rodrigo-tovar-velez"
            },
            {
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2023-03\/LINA%20MARIA%20GARRIDO.png?itok=rfgoawas",
                "title": "Lina Mar\u00eda Garrido Mart\u00edn",
                "x": "0.1468",
                "y": "0.5291",
                "id": "_x32_vicepresidente_2_",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EArauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Arauca Cambio Radical",
                "about": "Arauca|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "category": "mesa",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/lina-maria-garrido-martin"
            },
            {
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-07\/JAIME%20LUIS%20LACOUTURE.png?itok=V01lPsyX",
                "title": "Jaime Luis Lacouture Pe\u00f1aloza",
                "x": "0.1736",
                "y": "0.5748",
                "id": "secretario_1_",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ESecretario General\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Secretario General",
                "about": "Secretario General",
                "pin": "hidden",
                "category": "secretaria",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/funcionarios\/jaime-luis-lacouture-penaloza"
            },
            {
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-09\/RAUL%20AVILA.png?itok=JrS9LC5H",
                "title": "Ra\u00fal Enrique \u00c1vila Hern\u00e1ndez",
                "x": "0.175",
                "y": "0.5335",
                "id": "subsecretario_1_",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ESubsecretario General\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Subsecretario General",
                "about": "Subsecretario General",
                "pin": "hidden",
                "category": "secretaria",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/funcionarios\/raul-enrique-avila-hernandez"
            },
            {
                "title": "Adriana Carolina Arbel\u00e1ez Giraldo",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p107_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ADRIANA%20CAROLINA%20ARBELAEZ.png?itok=iW4Gibyx",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Cambio Radical",
                "about": "Bogot\u00e1|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/adriana-carolina-arbelaez-giraldo"
            },
            {
                "title": "Agmeth Jos\u00e9 Escaf Tijerino",
                "x": "0.2464",
                "y": "0.4814",
                "category": "integrante",
                "id": "p4",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/AGMETH%20ESCAF%20TIGERINO.png?itok=OcQvkIUM",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAtl\u00e1ntico\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Atl\u00e1ntico Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Atl\u00e1ntico|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/agmeth-jose-escaf-tijerino"
            },
            {
                "title": "Alejandro Garc\u00eda R\u00edos",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p164_1",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ALEJANDRO%20GARCIA%20RIOS.png?itok=UV3otiie",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ERisaralda\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Risaralda Partido Alianza Verde",
                "about": "Risaralda|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/alejandro-garcia-rios"
            },
            {
                "title": "Alexander Guar\u00edn Silva",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p94_2_12",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ALEXANDER%20GUARIN%20SILVA.png?itok=h_idNAh1",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EGuain\u00eda\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Guain\u00eda Partido de la U",
                "about": "Guain\u00eda|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/alexander-guarin-silva"
            },
            {
                "title": "Alexander Harley Berm\u00fadez Lasso",
                "x": "0.5011",
                "y": "0.2251",
                "category": "integrante",
                "id": "p113",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ALEXANDER%20HARLEY%20BERMUDEZ.png?itok=O5kmHpay",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EGuaviare\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Guaviare Partido Liberal",
                "about": "Guaviare|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/alexander-harley-bermudez-lasso"
            },
            {
                "title": "Alfredo Ape Cuello Baute",
                "x": "0.2169",
                "y": "0.8434",
                "category": "integrante",
                "id": "p28_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ALFREDO%20APE%20CUELLO.png?itok=6y9YduOm",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECesar\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cesar Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Cesar|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/alfredo-ape-cuello-baute"
            },
            {
                "title": "Alfredo Mondrag\u00f3n Garz\u00f3n",
                "x": "0.3777",
                "y": "0.5447",
                "category": "integrante",
                "id": "p37",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ALFREDO%20MONDRAGON%20GARZON.png?itok=rmvqnzHf",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Valle del Cauca|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/alfredo-mondragon-garzon"
            },
            {
                "title": "Alirio Uribe Mu\u00f1oz",
                "x": "0.3377",
                "y": "0.4063",
                "category": "integrante",
                "id": "p33",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ALIRIO%20URIBE%20MU%C3%91OZ.png?itok=jmLGwYKG",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Bogot\u00e1|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/alirio-uribe-munoz"
            },
            {
                "title": "\u00c1lvaro Henry Monedero Rivera",
                "x": "0.4277",
                "y": "0.5063",
                "category": "integrante",
                "id": "p56",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ALVARO%20HENRY%20MONEDERO.png?itok=9UwVLn6i",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Partido Liberal",
                "about": "Valle del Cauca|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/alvaro-henry-monedero-rivera"
            },
            {
                "title": "\u00c1lvaro Leonel Rueda caballero",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p136_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-09\/ALVARO%20LEONEL%20RUEDA_0.png?itok=7i-a2Btt",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESantander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Santander Partido Liberal",
                "about": "Santander|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/alvaro-leonel-rueda-caballero"
            },
            {
                "title": "\u00c1lvaro Mauricio Londo\u00f1o Lugo",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p46_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-09\/ALVARO%20MAURICIO%20LONDO%C3%91O.png?itok=3Toi1nJl",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EVichada\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Vichada Partido de la U",
                "about": "Vichada|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/alvaro-mauricio-londono-lugo"
            },
            {
                "title": "Ana Paola Garc\u00eda Soto",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p92_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ANA%20PAOLA%20GARCIA.png?itok=lzNn2Czu",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EC\u00f3rdoba\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "C\u00f3rdoba Partido de la U",
                "about": "C\u00f3rdoba|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/ana-paola-garcia-soto"
            },
            {
                "title": "Ana Rogelia Monsalve \u00c1lvarez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p157_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-09\/ANA%20ROGELIA%20MONSALVE_1.png?itok=6Zxc9dm8",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Esp. Com. Afro, Raizales y Palenqueras\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Dem\u00f3crata Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-11\/PARTIDO%20DEMOCRATA%20COLOMBIANO.jpeg?itok=ShnW8fg8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Esp. Com. Afro, Raizales y Palenqueras Partido Dem\u00f3crata Colombiano",
                "about": "Circ. Esp. Com. Afro, Raizales y Palenqueras|Partido Dem\u00f3crata Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/ana-rogelia-monsalve-alvarez"
            },
            {
                "title": "Andr\u00e9s David Calle Aguas",
                "x": "0.3502",
                "y": "0.3101",
                "category": "integrante",
                "id": "p50",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ANDRES%20DAVID%20CALLE.png?itok=AyktCPJ3",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EC\u00f3rdoba\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "C\u00f3rdoba Partido Liberal",
                "about": "C\u00f3rdoba|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/andres-david-calle-aguas"
            },
            {
                "title": "Andr\u00e9s Eduardo Forero Molina",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p146_2_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ANDRES%20EDUARDO%20FORERO.png?itok=2_Rbf6YN",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Bogot\u00e1|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/andres-eduardo-forero-molina"
            },
            {
                "title": "Andr\u00e9s Felipe Jim\u00e9nez Vargas",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p48_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ANDRES%20FELIPE%20JIMENEZ.png?itok=AL2zUn-A",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Antioquia|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/andres-felipe-jimenez-vargas"
            },
            {
                "title": "Andr\u00e9s Guillermo Montes Celed\u00f3n",
                "x": "0.29",
                "y": "0.73",
                "category": "integrante",
                "id": "p24_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ANDRES%20GUILLERMO%20MONTES.png?itok=WOuP0GUV",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBol\u00edvar\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bol\u00edvar Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Bol\u00edvar|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/andres-guillermo-montes-celedon"
            },
            {
                "title": "\u00c1ngela Mar\u00eda Vergara Gonz\u00e1lez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p25_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2023-02\/ANGELA%20MARIA%20VERGARA.png?itok=rOkQEPs6",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBol\u00edvar\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bol\u00edvar Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Bol\u00edvar|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/angela-maria-vergara-gonzalez"
            },
            {
                "title": "An\u00edbal Gustavo Hoyos Franco",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p88_2_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ANIBAL%20GUSTAVO%20HOYOS.png?itok=1DzicJXc",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ERisaralda\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Risaralda Partido Liberal",
                "about": "Risaralda|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/anibal-gustavo-hoyos-franco"
            },
            {
                "title": "Armando Antonio Zabara\u00edn de Arce",
                "x": "0.3261",
                "y": "0.6306",
                "category": "integrante",
                "id": "p21_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2017-06\/ARMANDO%20ANTONIO%20ZABARA%C3%8DN%20DE%20ARCE.jpg?itok=j-nkkswI",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAtl\u00e1ntico\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Atl\u00e1ntico Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Atl\u00e1ntico|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/armando-antonio-zabarain-de-arce"
            },
            {
                "title": "Astrid S\u00e1nchez Montes De Oca",
                "x": "0.4044",
                "y": "0.7434",
                "category": "integrante",
                "id": "p61",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ASTRID%20SANCHEZ%20MONTES_0.png?itok=wkaSqAqG",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EChoc\u00f3\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Choc\u00f3 Partido de la U",
                "about": "Choc\u00f3|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/astrid-sanchez-montes-de-oca"
            },
            {
                "title": "Bayardo Gilberto Betancourt P\u00e9rez",
                "x": "0.2578",
                "y": "0.3861",
                "category": "integrante",
                "id": "p15_1",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/BAYARDO%20GILBERTO%20BETANCOURT.png?itok=G8rp-LWa",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ENari\u00f1o\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Nari\u00f1o Cambio Radical",
                "about": "Nari\u00f1o|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/bayardo-gilberto-betancourt-perez"
            },
            {
                "title": "Betsy Judith P\u00e9rez Arango",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p110_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-09\/BETSY%20JUDITH%20PEREZ.png?itok=iQxFxB9g",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAtl\u00e1ntico\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Atl\u00e1ntico Cambio Radical",
                "about": "Atl\u00e1ntico|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/betsy-judith-perez-arango"
            },
            {
                "title": "Camilo Esteban \u00c1vila Morales",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p45_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-09\/CAMILO%20ESTEBAN%20AVILA.png?itok=e4x2ew9z",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EVaup\u00e9s\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Vaup\u00e9s Partido de la U",
                "about": "Vaup\u00e9s|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/camilo-esteban-avila-morales"
            },
            {
                "title": "Carlos Adolfo Ardila Espinosa",
                "x": "0.3119",
                "y": "0.2551",
                "category": "integrante",
                "id": "p48_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/CARLOS%20ADOLFO%20ARDILA%20ESPINOSA_0.png?itok=oRNKB7kN",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EPutumayo\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Putumayo Partido Liberal",
                "about": "Putumayo|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/carlos-adolfo-ardila-espinosa"
            },
            {
                "title": "Carlos Alberto Carre\u00f1o Mar\u00edn",
                "x": "0.6708",
                "y": "0.4085",
                "category": "integrante",
                "id": "p153",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/CARLOS%20ALBERTO%20CARRE%C3%91O.png?itok=pcbw5bxu",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Comunes\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-03\/COMUNES.png?itok=gJHL1FMv\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Partido Comunes",
                "about": "Bogot\u00e1|Partido Comunes",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/carlos-alberto-carreno-marin"
            },
            {
                "title": "Carlos Alberto Cuenca Chaux",
                "x": "0.1892",
                "y": "0.3814",
                "category": "integrante",
                "id": "p1_1",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/CARLOS%20ALBERTO%20CUENCA.png?itok=nPVHfC9Q",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EGuain\u00eda\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Guain\u00eda Cambio Radical",
                "about": "Guain\u00eda|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/carlos-alberto-cuenca-chaux"
            },
            {
                "title": "Carlos Arturo Vallejo Beltr\u00e1n",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p140_10",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-02\/CARLOS%20ARTURO%20VALLEJO_0.png?itok=2VpTNFQs",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EMeta\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Meta Partido Alianza Verde",
                "about": "Meta|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/carlos-arturo-vallejo-beltran"
            },
            {
                "title": "Carlos Edward Osorio Aguiar",
                "x": "0.4803",
                "y": "0.8533",
                "category": "integrante",
                "id": "p108",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/CARLOS%20EDWARD%20OSORIO.png?itok=7e6oFo29",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ETolima\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Tolima Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Tolima|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/carlos-edward-osorio-aguiar"
            },
            {
                "title": "Carlos Felipe Quintero Ovalle",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p90_2_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/CARLOS%20FELIPE%20QUINTERO%20OVALLE.png?itok=9ZDrPdr1",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECesar\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cesar Partido Liberal",
                "about": "Cesar|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/carlos-felipe-quintero-ovalle"
            },
            {
                "title": "Carmen Felisa Ram\u00edrez Bosc\u00e1n",
                "x": "0.2932",
                "y": "0.4437",
                "category": "integrante",
                "id": "p17",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2025-02\/repreCarmen.png?itok=HwjwT7AE",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECiudadanos en el exterior\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Ciudadanos en el exterior Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Ciudadanos en el exterior|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/carmen-felisa-ramirez-boscan"
            },
            {
                "title": "Carolina Giraldo Botero",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p144_2_1",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/CAROLINA%20GIRALDO%20BOTERO.png?itok=MgeHuoU4",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ERisaralda\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Risaralda Partido Alianza Verde",
                "about": "Risaralda|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/carolina-giraldo-botero"
            },
            {
                "title": "Catherine Juvinao Clavijo",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p139_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/CATHERINE%20JUVINAO%20CLAVIJO.png?itok=CqiVChyC",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Partido Alianza Verde",
                "about": "Bogot\u00e1|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/catherine-juvinao-clavijo"
            },
            {
                "title": "C\u00e9sar Cristian G\u00f3mez Castro",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p64_2_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-09\/CESAR%20CRISTIAN%20GOMEZ.png?itok=le3r9oOX",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cauca Partido Liberal",
                "about": "Cauca|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/cesar-cristian-gomez-castro"
            },
            {
                "title": "Christian Munir Garc\u00e9s Aljure",
                "x": "0.5819",
                "y": "0.8943",
                "category": "integrante",
                "id": "p150",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/CHRISTIAN%20MUNIR%20GARCES.png?itok=vsKL5UpK",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Valle del Cauca|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/christian-munir-garces-aljure"
            },
            {
                "title": "Ciro Antonio Rodr\u00edguez Pinz\u00f3n",
                "x": "0.2755",
                "y": "0.6296",
                "category": "integrante",
                "id": "p7",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/CIRO%20ANTONIO%20RODRIGUEZ.png?itok=vJIjxZmR",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ENorte de Santander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Norte de Santander Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Norte de Santander|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/ciro-antonio-rodriguez-pinzon"
            },
            {
                "title": "Cristian Danilo Avenda\u00f1o Fino",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p140_2_1",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-09\/CRISTIAN%20DANILO%20AVENDA%C3%91O.png?itok=gxBxzUK1",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESantander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Santander Partido Alianza Verde",
                "about": "Santander|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/cristian-danilo-avendano-fino"
            },
            {
                "title": "Crist\u00f3bal Caicedo Angulo",
                "x": "0.3061",
                "y": "0.4599",
                "category": "integrante",
                "id": "p35_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/CRISTOBAL%20CAICEDO%20ANGULO.png?itok=INN4xvG0",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Valle del Cauca|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/cristobal-caicedo-angulo"
            },
            {
                "title": "Daniel Carvalho Mej\u00eda",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p161_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/DANIEL%20CARVALO%20MEJIA.png?itok=X_nNWvBy",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Centro Esperanza\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-11\/CENTRO%20ESPERANZA.jpg?itok=Yh3vGKKd\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Coalici\u00f3n Centro Esperanza",
                "about": "Antioquia|Coalici\u00f3n Centro Esperanza",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/daniel-carvalho-mejia"
            },
            {
                "title": "Daniel Restrepo Carmona",
                "x": "0.2079",
                "y": "0.7523",
                "category": "integrante",
                "id": "p11",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/DANIEL%20RESTREPO%20CARMONA.png?itok=7VW6hnft",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Antioquia|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/daniel-restrepo-carmona"
            },
            {
                "title": "David Alejandro Toro Ram\u00edrez",
                "x": "0.2132",
                "y": "0.4227",
                "category": "integrante",
                "id": "p2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2025-03\/DAVID%20ALEJANDRO%20TORO_1.jpg?itok=PS8IpuL8",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Antioquia|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/david-alejandro-toro-ramirez"
            },
            {
                "title": "David Ricardo Racero Mayorca",
                "x": "0.3744",
                "y": "0.5063",
                "category": "integrante",
                "id": "p36",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-07\/DAVID%20RICARDO%20RACERO.png?itok=3a-AM-2C",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Bogot\u00e1|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/david-ricardo-racero-mayorca"
            },
            {
                "title": "Delcy Esperanza Isaza Buenaventura",
                "x": "0.2443",
                "y": "0.6937",
                "category": "integrante",
                "id": "p9",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/DELCY%20ESPERANZA%20ISAZA.png?itok=7mAqV0hw",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ETolima\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Tolima Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Tolima|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/delcy-esperanza-isaza-buenaventura"
            },
            {
                "title": "Diego Fernando Caicedo Navas",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p94_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/DIEGO%20FERNANDO%20CAICEDO.png?itok=CkX2o5r0",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECundinamarca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cundinamarca Partido de la U",
                "about": "Cundinamarca|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/diego-fernando-caicedo-navas"
            },
            {
                "title": "Diego Pati\u00f1o Amariles",
                "x": "0.2902",
                "y": "0.2242",
                "category": "integrante",
                "id": "p47_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/DIEGO%20PATI%C3%91O%20AMARILES.png?itok=t7IQJvIj",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ERisaralda\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Risaralda Partido Liberal",
                "about": "Risaralda|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/diego-patino-amariles"
            },
            {
                "title": "Di\u00f3genes Quintero Amaya",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p186",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/DIOGENES%20QUINTERO%20AMAYA.png?itok=ypcrEoo0",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EAsociaci\u00f3n de Familias Desplazadas de Hacar\u00ed\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-03\/ASOCIACION%20DE%20FAMILIAS%20DESPLAZADAS%20DE%20HACARI%202.jpg?itok=1PcTaLXe\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Asociaci\u00f3n de Familias Desplazadas de Hacar\u00ed",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Asociaci\u00f3n de Familias Desplazadas de Hacar\u00ed",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/diogenes-quintero-amaya"
            },
            {
                "title": "Dolcey Oscar Torres Romero",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p82_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-11\/DOLCEY%20OSCAR%20TORRES.png?itok=6TAJbC43",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAtl\u00e1ntico\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Atl\u00e1ntico Partido Liberal",
                "about": "Atl\u00e1ntico|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/dolcey-oscar-torres-romero"
            },
            {
                "title": "Dorina Hern\u00e1ndez Palomino",
                "x": "0.3644",
                "y": "0.3383",
                "category": "integrante",
                "id": "p51",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/DORINA%20HERNANDEZ%20PALOMINO.png?itok=5GlpbCQ7",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBol\u00edvar\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bol\u00edvar Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Bol\u00edvar|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/dorina-hernandez-palomino"
            },
            {
                "title": "Duvalier S\u00e1nchez Arango",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p138_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/DUVALIER%20SANCHEZ%20ARANGO.png?itok=iyA5Cd-5",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Partido Alianza Verde",
                "about": "Valle del Cauca|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/duvalier-sanchez-arango"
            },
            {
                "title": "Edinson Vladimir Olaya Mancipe",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p150_2_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/EDINSON%20VLADIMIR%20OLAYA.png?itok=jE_5SJox",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECasanare\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Casanare Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Casanare|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/edinson-vladimir-olaya-mancipe"
            },
            {
                "title": "Eduard Alexis Triana Rinc\u00f3n",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p146_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/EDUAR%20ALEXIS%20TRIANA.png?itok=lD2zc0FB",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBoyac\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Boyac\u00e1 Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Boyac\u00e1|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/eduard-alexis-triana-rincon"
            },
            {
                "title": "Eduard Giovanny Sarmiento Hidalgo",
                "x": "0.3307",
                "y": "0.5463",
                "category": "integrante",
                "id": "p20",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/EDUARD%20GIOVANNY%20SARMIENTO.png?itok=XEs6WsZP",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECundinamarca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cundinamarca Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Cundinamarca|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/eduard-giovanny-sarmiento-hidalgo"
            },
            {
                "title": "Elizabeth Jay-Pang D\u00edaz",
                "x": "0.3294",
                "y": "0.2806",
                "category": "integrante",
                "id": "p49",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ELIZABET%20JAI-PANG.png?itok=0VBAlqCE",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESan Andr\u00e9s y Providencia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "San Andr\u00e9s y Providencia Partido Liberal",
                "about": "San Andr\u00e9s y Providencia|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/elizabeth-jay-pang-diaz"
            },
            {
                "title": "Elkin Rodolfo Ospina Ospina",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p143_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ELKIN%20RODOLFO%20OSPINA.png?itok=N4Ugo2rQ",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Partido Alianza Verde",
                "about": "Antioquia|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/elkin-rodolfo-ospina-ospina"
            },
            {
                "title": "Erick Adri\u00e1n Velasco Burbano",
                "x": "0.2755",
                "y": "0.4165",
                "category": "integrante",
                "id": "p16",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ERICK%20ADRIAN%20VELASCO.png?itok=Rs0NY0NJ",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ENari\u00f1o\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Nari\u00f1o Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Nari\u00f1o|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/erick-adrian-velasco-burbano"
            },
            {
                "title": "Erika Tatiana S\u00e1nchez Pinto",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p155_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-07\/ERIKA%20TATIANA%20SANCHEZ.png?itok=7VQ8mkLD",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESantander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ENinguno\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Santander Ninguno",
                "about": "Santander|Ninguno",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/erika-tatiana-sanchez-pinto"
            },
            {
                "title": "Ermes Evelio Pete Vivas",
                "x": "0.2611",
                "y": "0.2934",
                "category": "integrante",
                "id": "p29",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ERMES%20EVELIO%20PETE.png?itok=SYQ_8fnh",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cauca Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Cauca|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/ermes-evelio-pete-vivas"
            },
            {
                "title": "Etna Tamara Argote Calder\u00f3n",
                "x": "0.2827",
                "y": "0.3191",
                "category": "integrante",
                "id": "p30",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ETNA%20TAMARA%20ARGOTE.png?itok=uExHygNJ",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Bogot\u00e1|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/etna-tamara-argote-calderon"
            },
            {
                "title": "Fernando David Ni\u00f1o Mendoza",
                "x": "0.335",
                "y": "0.7037",
                "category": "integrante",
                "id": "p23_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/FERNANDO%20DAVID%20NI%C3%91O.png?itok=U63vZyk7",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBol\u00edvar\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bol\u00edvar Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Bol\u00edvar|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/fernando-david-nino-mendoza"
            },
            {
                "title": "Flora Perdomo Andrade",
                "x": "0.3944",
                "y": "0.2691",
                "category": "integrante",
                "id": "p71",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-03\/FLORA%20PERDOMO%20ANDRADE.png?itok=F86379iO",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EHuila\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Huila Partido Liberal",
                "about": "Huila|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/flora-perdomo-andrade"
            },
            {
                "title": "Gabriel Becerra Ya\u00f1ez",
                "x": "0.3527",
                "y": "0.4383",
                "category": "integrante",
                "id": "p34",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/GABRIEL%20BECERRA%20YA%C3%91EZ.png?itok=0zNcKyD1",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Bogot\u00e1|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/gabriel-becerra-yanez"
            },
            {
                "title": "Gabriel Ernesto Parrado Dur\u00e1n",
                "x": "0.3078",
                "y": "0.4757",
                "category": "integrante",
                "id": "p18",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/GABRIEL%20ERNESTO%20PARRADO.png?itok=jLTp40Rp",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EMeta\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Meta Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Meta|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/gabriel-ernesto-parrado-duran"
            },
            {
                "title": "Gerardo Yepes Caro",
                "x": "0.3769",
                "y": "0.6332",
                "category": "integrante",
                "id": "p38",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/GERARDO%20YEPES%20CARO.png?itok=5-FnVX2o",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ETolima\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Tolima Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Tolima|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/gerardo-yepes-caro"
            },
            {
                "title": "Germ\u00e1n Jos\u00e9 G\u00f3mez L\u00f3pez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p165",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/GERMAN%20JOSE%20GOMEZ.png?itok=qmvfs2lD",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAtl\u00e1ntico\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Comunes\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-03\/COMUNES.png?itok=gJHL1FMv\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Atl\u00e1ntico Partido Comunes",
                "about": "Atl\u00e1ntico|Partido Comunes",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/german-jose-gomez-lopez"
            },
            {
                "title": "Germ\u00e1n Rogelio Rozo An\u00eds",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p64_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/GERMAN%20ROGELIO%20ROZO.png?itok=ZnSPMRGX",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EArauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Arauca Partido Liberal",
                "about": "Arauca|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/german-rogelio-rozo-anis"
            },
            {
                "title": "Gersel Luis P\u00e9rez Altamiranda",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p111_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/GERSEL%20LUIS%20PEREZ.png?itok=PReU060j",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAtl\u00e1ntico\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Atl\u00e1ntico Cambio Radical",
                "about": "Atl\u00e1ntico|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/gersel-luis-perez-altamiranda"
            },
            {
                "title": "Gerson Lis\u00edmaco Monta\u00f1o Arizala",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p179",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/GERSON%20LISIMACO%20MONTA%C3%91O.png?itok=OVqea16M",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECorporaci\u00f3n Red de Consejos Comunitarios del Pac\u00edfico Sur Recompas\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2023-10\/CORPORACION%20RED%20DE%20CONSEJOS%20COMUNITARIOS%20DEL%20PACIFICO%20SUR.jpeg?itok=oFzMImB2\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Corporaci\u00f3n Red de Consejos Comunitarios del Pac\u00edfico Sur Recompas",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Corporaci\u00f3n Red de Consejos Comunitarios del Pac\u00edfico Sur Recompas",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/gerson-lisimaco-montano-arizala"
            },
            {
                "title": "Gildardo Silva Molina",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p140_11",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-04\/GILDARDO%20SILVA%20MOLINA.png?itok=nShZs6id",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Valle del Cauca|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/gildardo-silva-molina"
            },
            {
                "title": "Gilma D\u00edaz Arias",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p60_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/GILMA%20DIAZ%20ARIAS.png?itok=LVJQFYwG",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECaquet\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Caquet\u00e1 Partido Liberal",
                "about": "Caquet\u00e1|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/gilma-diaz-arias"
            },
            {
                "title": "Gloria Elena Arizabaleta Corral",
                "x": "0.4",
                "y": "0.393",
                "category": "integrante",
                "id": "p53",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-10\/GLORIA%20ELENA%20ARIZABALETA.png?itok=GKMxvW8I",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Valle del Cauca|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/gloria-elena-arizabaleta-corral"
            },
            {
                "title": "Gloria Liliana Rodr\u00edguez Valencia",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p141_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/GLORIA%20LILIANA%20RODRIGUEZ.png?itok=NDfWTg5h",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECundinamarca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cundinamarca Partido Alianza Verde",
                "about": "Cundinamarca|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/gloria-liliana-rodriguez-valencia"
            },
            {
                "title": "Haiver Rinc\u00f3n Guti\u00e9rrez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p187",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/HAIVER%20RINCON%20GUTIERREZ.png?itok=VGilV8uB",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EAsociaci\u00f3n V\u00edctimas N\u00facleo Santiago P\u00e9rez\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-02\/ASOCIACION%20DE%20VICTIMAS%20NUCLEO%20SANTIAGO.png?itok=6FzSYzjq\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Asociaci\u00f3n V\u00edctimas N\u00facleo Santiago P\u00e9rez",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Asociaci\u00f3n V\u00edctimas N\u00facleo Santiago P\u00e9rez",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/haiver-rincon-gutierrez"
            },
            {
                "title": "H\u00e9ctor David Chaparro Chaparro",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p90_2_2_hdc",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/HECTOR%20DAVID%20CHAPARRO.png?itok=Gd6H_UoR",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBoyac\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Boyac\u00e1 Partido Liberal",
                "about": "Boyac\u00e1|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/hector-david-chaparro-chaparro"
            },
            {
                "title": "H\u00e9ctor Mauricio Cu\u00e9llar Pinz\u00f3n",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p91_2_1",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-09\/HECTOR%20MAURICIO%20CUELLAR.png?itok=N1rxfWhI",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECaquet\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Caquet\u00e1 Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Caquet\u00e1|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/hector-mauricio-cuellar-pinzon"
            },
            {
                "title": "Heraclito Landinez Su\u00e1rez",
                "x": "0.3373",
                "y": "0.3892",
                "category": "integrante",
                "id": "p35_1_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/HERACLITO%20LANDINES%20SUAREZ.png?itok=jd2ytUry",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Bogot\u00e1|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/heraclito-landinez-suarez"
            },
            {
                "title": "Hern\u00e1n Dar\u00edo Cadavid M\u00e1rquez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p145_2_11",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/HERNAN%20DARIO%20CADAVID.png?itok=pzP1WFXp",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Antioquia|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/hernan-dario-cadavid-marquez"
            },
            {
                "title": "Hernando Gonz\u00e1lez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p95_2_4",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/HERNANDO%20GONZALEZ.png?itok=6cbYO7op",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Cambio Radical",
                "about": "Valle del Cauca|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/hernando-gonzalez"
            },
            {
                "title": "Hernando Guida Ponce",
                "x": "0.3627",
                "y": "0.8383",
                "category": "integrante",
                "id": "p64",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/HERNANDO%20GUIDA%20PONCE.png?itok=trFjdEwt",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EMagdalena\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Magdalena Partido de la U",
                "about": "Magdalena|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/hernando-guida-ponce"
            },
            {
                "title": "Hugo Alfonso Archila Su\u00e1rez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p135_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-09\/HUGO%20ALFONSO%20ARCHILA.png?itok=QEBpS3b0",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECasanare\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Casanare Partido Liberal",
                "about": "Casanare|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/hugo-alfonso-archila-suarez"
            },
            {
                "title": "Hugo Danilo Lozano Pimiento",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p148_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/HUGO%20DANILO%20LOZANO.png?itok=N1FoYg43",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EVaup\u00e9s\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Vaup\u00e9s Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Vaup\u00e9s|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/hugo-danilo-lozano-pimiento"
            },
            {
                "title": "Ingrid Johana Aguirre Juvinao",
                "x": "0.2277",
                "y": "0.4558",
                "category": "integrante",
                "id": "p3",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/INGRID%20JOHANA%20AGUIRRE.png?itok=7AZF32CR",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EMagdalena\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EMovimiento Fuerza Ciudadana\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2024-02\/MOV%20FUERZA%20CIUDADANA.jpeg?itok=i7mduIYt\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Magdalena Movimiento Fuerza Ciudadana",
                "about": "Magdalena|Movimiento Fuerza Ciudadana",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/ingrid-johana-aguirre-juvinao"
            },
            {
                "title": "Ingrid Marlen Sogamoso Alfonso",
                "x": "0.3223",
                "y": "0.7886",
                "category": "integrante",
                "id": "p43",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/INGRID%20MARLEN%20SOGAMOSO_0.png?itok=F3erMNrq",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBoyac\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Boyac\u00e1 Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Boyac\u00e1|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/ingrid-marlen-sogamoso-alfonso"
            },
            {
                "title": "Irma Luz Herrera Rodr\u00edguez",
                "x": "0.6783",
                "y": "0.6123",
                "category": "integrante",
                "id": "p157",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2023-05\/IRMA%20LUZ%20HERRERA.png?itok=3ioxp2Xa",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EMIRA\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Mira.jpg?itok=6wTSqpRX\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 MIRA",
                "about": "Bogot\u00e1|MIRA",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/irma-luz-herrera-rodriguez"
            },
            {
                "title": "Jaime Ra\u00fal Salamanca Torres",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p145_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JAIME%20RAUL%20SALAMANCA.png?itok=3CB2m-Ey",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBoyac\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Boyac\u00e1 Partido Alianza Verde",
                "about": "Boyac\u00e1|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jaime-raul-salamanca-torres"
            },
            {
                "title": "Jaime Rodr\u00edguez Contreras",
                "x": "0.2902",
                "y": "0.2242",
                "category": "integrante",
                "id": "p47",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/JAIME%20RODRIGUEZ%20CONTRERAS.png?itok=aC1GtkEL",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EMeta\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Meta Cambio Radical",
                "about": "Meta|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jaime-rodriguez-contreras"
            },
            {
                "title": "Jairo Humberto Cristo Correa",
                "x": "0.3119",
                "y": "0.2551",
                "category": "integrante",
                "id": "p48",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/JAIRO%20HUMBERTO%20CRISTO%20CORREA.png?itok=hdfR4_1U",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ENorte de Santander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Norte de Santander Cambio Radical",
                "about": "Norte de Santander|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jairo-humberto-cristo-correa"
            },
            {
                "title": "Jairo Reinaldo Cala Su\u00e1rez",
                "x": "0.6733",
                "y": "0.447",
                "category": "integrante",
                "id": "p154",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JAIRO%20REINALDO%20CALA.png?itok=AbZmZ4NS",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESantander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Comunes\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-03\/COMUNES.png?itok=gJHL1FMv\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Santander Partido Comunes",
                "about": "Santander|Partido Comunes",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jairo-reinaldo-cala-suarez"
            },
            {
                "title": "James Hermenegildo Mosquera Torres",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p170",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JAMES%20HERMENEGILDO%20MOSQUERA.png?itok=co20SiLp",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EConsejo Comunitario Mayor de N\u00f3vita (Cocoman)\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-03\/COCOMAN.jpeg?itok=p_rOkzzK\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Consejo Comunitario Mayor de N\u00f3vita (Cocoman)",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Consejo Comunitario Mayor de N\u00f3vita (Cocoman)",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/james-hermenegildo-mosquera-torres"
            },
            {
                "title": "Javier Alexander S\u00e1nchez Reyes",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p99_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-11\/JAVIER%20ALEXANDER%20SANCHEZ.png?itok=fJMi34uV",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EVichada\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Vichada Cambio Radical",
                "about": "Vichada|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/javier-alexander-sanchez-reyes"
            },
            {
                "title": "Jennifer Dalley Pedraza Sandoval",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p160_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JENNIFER%20DALLEY%20PEDRAZA.png?itok=FULSBsUq",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Centro Esperanza\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-11\/CENTRO%20ESPERANZA.jpg?itok=Yh3vGKKd\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Coalici\u00f3n Centro Esperanza",
                "about": "Bogot\u00e1|Coalici\u00f3n Centro Esperanza",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jennifer-dalley-pedraza-sandoval"
            },
            {
                "title": "Jezmi Lizeth Barraza Arraut",
                "x": "0.4871",
                "y": "0.3036",
                "category": "integrante",
                "id": "p94",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JEZMI%20LIZETH%20BARRAZA.png?itok=laiNN7eH",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAtl\u00e1ntico\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Atl\u00e1ntico Partido Liberal",
                "about": "Atl\u00e1ntico|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jezmi-lizeth-barraza-arraut"
            },
            {
                "title": "Jhoany Carlos Alberto Palacios Mosquera",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p137_2_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JHOANY%20CARLOS%20PALACIOS.png?itok=ux2okeLG",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EChoc\u00f3\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Choc\u00f3 Partido Liberal",
                "about": "Choc\u00f3|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jhoany-carlos-alberto-palacios-mosquera"
            },
            {
                "title": "Jhon Fredi Valencia Caicedo",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p180",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JOHN%20FREDY%20VALENCIA.png?itok=NvKVBaII",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EConsejo Comunitario los Andes\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-11\/CONCEJO%20COMUNITQARIO%20LOS%20ANDES.jpeg?itok=6tjcmLBq\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Consejo Comunitario los Andes",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Consejo Comunitario los Andes",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jhon-fredi-valencia-caicedo"
            },
            {
                "title": "Jhon Fredy N\u00fa\u00f1ez Ramos",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p185",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JOHN%20FREDY%20NU%C3%91EZ.png?itok=jEhSAlXx",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EFundaci\u00f3n Igualdad social\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-02\/FUNDACION%20IGUALDAD%20SOCIAL.jpeg?itok=lXjDCkbp\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Fundaci\u00f3n Igualdad social",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Fundaci\u00f3n Igualdad social",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jhon-fredy-nunez-ramos"
            },
            {
                "title": "Jhon Jairo Berrio L\u00f3pez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p130",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/JHON%20JAIRO%20BERRIO%20LOPEZ.png?itok=ftQa4Qcg",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Antioquia|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jhon-jairo-berrio-lopez"
            },
            {
                "title": "John Edgar P\u00e9rez Rojas",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p95_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-10\/JOHN%20EDGAR%20PEREZ_0.png?itok=kfF2bmKE",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EQuind\u00edo\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Quind\u00edo Cambio Radical",
                "about": "Quind\u00edo|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/john-edgar-perez-rojas"
            },
            {
                "title": "John Jairo Gonz\u00e1lez Agudelo",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p181",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JOHN%20JAIRO%20GONZALEZ.png?itok=Hx7dQwDq",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EAsociaci\u00f3n de Desplazados del Municipio de Brice\u00f1o\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2023-10\/ASOCIACION%20%20DE%20DESPLAZADOS%20DEL%20MUNICIPIO%20DE%20BRICE%C3%91O.jpg?itok=fy2Ms2z2\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Asociaci\u00f3n de Desplazados del Municipio de Brice\u00f1o",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Asociaci\u00f3n de Desplazados del Municipio de Brice\u00f1o",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/john-jairo-gonzalez-agudelo"
            },
            {
                "title": "Jorge Alberto Cerchiaro Figueroa",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p158_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JORGE%20ALBERTO%20CERCHIARO.png?itok=KwjxGTcH",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ELa Guajira\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Colombia Renaciente\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2021-07\/COLOMBIA%20RENACIENTE%20C.jpg?itok=cV63N3fO\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "La Guajira Partido Colombia Renaciente",
                "about": "La Guajira|Partido Colombia Renaciente",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jorge-alberto-cerchiaro-figueroa"
            },
            {
                "title": "Jorge Alejandro Ocampo Giraldo",
                "x": "0.3819",
                "y": "0.3704",
                "category": "integrante",
                "id": "p52",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JORGE%20ALEJANDRO%20CAMPO.png?itok=o71cbS3D",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Valle del Cauca|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jorge-alejandro-ocampo-giraldo"
            },
            {
                "title": "Jorge Alexander Quevedo Herrera",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p50_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JORGE%20ALEXANDER%20QUEVEDO.png?itok=qKbqw_bP",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EGuaviare\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Guaviare Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Guaviare|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jorge-alexander-quevedo-herrera"
            },
            {
                "title": "Jorge Andr\u00e9s Cancimance L\u00f3pez",
                "x": "0.2611",
                "y": "0.5151",
                "category": "integrante",
                "id": "p5",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-10\/JORGE%20ANDRES%20CANCIMANCE.png?itok=ljfd0UJQ",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EPutumayo\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Putumayo Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Putumayo|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jorge-andres-cancimance-lopez"
            },
            {
                "title": "Jorge Eli\u00e9cer Tamayo Marulanda",
                "x": "0.4602",
                "y": "0.7486",
                "category": "integrante",
                "id": "p83",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JORGE%20ELIECER%20TAMAYO.png?itok=JdXSLfz5",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Partido de la U",
                "about": "Valle del Cauca|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jorge-eliecer-tamayo-marulanda"
            },
            {
                "title": "Jorge Hern\u00e1n Bastidas Rosero",
                "x": "0.1892",
                "y": "0.3814",
                "category": "integrante",
                "id": "p1",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JORGE%20HERNAN%20BASTIDAS.png?itok=vGytZLQe",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cauca Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Cauca|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jorge-hernan-bastidas-rosero"
            },
            {
                "title": "Jorge M\u00e9ndez Hern\u00e1ndez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p35",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-07\/JORGE%20MENDEZ.png?itok=1PLH5v25",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESan Andr\u00e9s y Providencia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "San Andr\u00e9s y Providencia Cambio Radical",
                "about": "San Andr\u00e9s y Providencia|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jorge-mendez-hernandez"
            },
            {
                "title": "Jorge Rodrigo Tovar V\u00e9lez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p182",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-08\/JORGE%20RODRIGO%20TOVAR.png?itok=jkhzpHlv",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EAsociaci\u00f3n Paz es vida (Pa-Vida)\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-02\/PAZ%20ES%20VIDA%203.jpeg?itok=ZsNQuFrO\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Asociaci\u00f3n Paz es vida (Pa-Vida)",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Asociaci\u00f3n Paz es vida (Pa-Vida)",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jorge-rodrigo-tovar-velez"
            },
            {
                "title": "Jos\u00e9 Alejandro Mart\u00ednez S\u00e1nchez",
                "x": "0.3702",
                "y": "0.6717",
                "category": "integrante",
                "id": "p39_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JOSE%20ALEJANDRO%20MARTINEZ.png?itok=hxpVUTkE",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ETolima\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Tolima Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Tolima|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jose-alejandro-martinez-sanchez"
            },
            {
                "title": "Jos\u00e9 Eli\u00e9cer Salazar L\u00f3pez",
                "x": "0.4385",
                "y": "0.8141",
                "category": "integrante",
                "id": "p85",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2023-11\/JOSE%20ELIECER%20SALAZAR_0.png?itok=hmQ9gtdI",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECesar\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cesar Partido de la U",
                "about": "Cesar|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jose-eliecer-salazar-lopez"
            },
            {
                "title": "Jos\u00e9 Jaime Usc\u00e1tegui Pastrana",
                "x": "0.5142",
                "y": "0.7293",
                "category": "integrante",
                "id": "p104_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-02\/JOSE%20JAIME%20USCATEGUI.png?itok=NxggtOB7",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Bogot\u00e1|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jose-jaime-uscategui-pastrana"
            },
            {
                "title": "Jos\u00e9 Octavio Cardona Le\u00f3n",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p63_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2023-01\/JOSE%20OCTAVIO%20CARDONA.png?itok=EJ2tgciV",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECaldas\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Caldas Partido Liberal",
                "about": "Caldas|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/jose-octavio-cardona-leon"
            },
            {
                "title": "Juan Camilo Londo\u00f1o Barrera",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p163",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JUAN%20CAMILO%20LONDO%C3%91O.png?itok=VwApFYE4",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Partido Alianza Verde",
                "about": "Antioquia|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-camilo-londono-barrera"
            },
            {
                "title": "Juan Carlos Lozada Vargas",
                "x": "0.4411",
                "y": "0.3641",
                "category": "integrante",
                "id": "p74",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/JUAN%20CARLOS%20LOZADA%20VARGAS.png?itok=ansUP1P0",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Partido Liberal",
                "about": "Bogot\u00e1|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-carlos-lozada-vargas"
            },
            {
                "title": "Juan Carlos Vargas Soler",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p184",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JUAN%20CARLOS%20VARGAS.png?itok=LCC3iFos",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EAsociaci\u00f3n de Productores de Cacao (Aprocasur)\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-02\/APROCASUR.jpg?itok=8VEcMkuW\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Asociaci\u00f3n de Productores de Cacao (Aprocasur)",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Asociaci\u00f3n de Productores de Cacao (Aprocasur)",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-carlos-vargas-soler"
            },
            {
                "title": "Juan Carlos Wills Ospina",
                "x": "0.2611",
                "y": "0.8819",
                "category": "integrante",
                "id": "p46",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JUAN%20CARLOS%20WILLS.png?itok=OTZ_TIjH",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Bogot\u00e1|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-carlos-wills-ospina"
            },
            {
                "title": "Juan Daniel Pe\u00f1uela Calvache",
                "x": "0.2589",
                "y": "0.6633",
                "category": "integrante",
                "id": "p8",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JUAN%20DANIEL%20PE%C3%91UELA.png?itok=nF1crZ6A",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ENari\u00f1o\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Nari\u00f1o Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Nari\u00f1o|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-daniel-penuela-calvache"
            },
            {
                "title": "Juan Felipe Corzo \u00c1lvarez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p188",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-09\/JUAN%20FELIPE%20CORZO.png?itok=CVl_ghRK",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ENorte de Santander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Norte de Santander Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Norte de Santander|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-felipe-corzo-alvarez"
            },
            {
                "title": "Juan Fernando Espinal Ram\u00edrez",
                "x": "0.5259",
                "y": "0.6536",
                "category": "integrante",
                "id": "p102_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/JUAN%20FERNANDO%20ESPINAL%20RAMIREZ_0.png?itok=3rfxQ-u0",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Antioquia|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-fernando-espinal-ramirez"
            },
            {
                "title": "Juan Loreto G\u00f3mez Soto",
                "x": "0.3002",
                "y": "0.8306",
                "category": "integrante",
                "id": "p44",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JUAN%20LORETO%20GOMEZ.png?itok=vqplvhx9",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ELa Guajira\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "La Guajira Partido Conservador Colombiano",
                "about": "La Guajira|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-loreto-gomez-soto"
            },
            {
                "title": "Juan Manuel Cort\u00e9s Due\u00f1as",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p153_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2023-03\/JUAN%20MANUEL%20CORTES.png?itok=nIEUDaZ_",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESantander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ENinguno\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Santander Ninguno",
                "about": "Santander|Ninguno",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-manuel-cortes-duenas"
            },
            {
                "title": "Juan Pablo Salazar Rivera",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p183",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JUAN%20PABLO%20SALAZAR.png?itok=MEo5kmrY",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EASOINTEC\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-02\/ASOINTEC.png?itok=wkStWmxd\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) ASOINTEC",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|ASOINTEC",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-pablo-salazar-rivera"
            },
            {
                "title": "Juan Sebasti\u00e1n G\u00f3mez Gonz\u00e1les",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p162",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JUAN%20SEBASTIAN%20GOMEZ.png?itok=7h233cAe",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECaldas\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Nuevo Liberalismo\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-11\/NUEVO%20LIBERALISMO.jpg?itok=ASDkbkws\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Caldas Partido Nuevo Liberalismo",
                "about": "Caldas|Partido Nuevo Liberalismo",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juan-sebastian-gomez-gonzales"
            },
            {
                "title": "Juana Carolina Londo\u00f1o Jaramillo",
                "x": "0.1896",
                "y": "0.7755",
                "category": "integrante",
                "id": "p12",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JUANA%20CAROLINA%20LONDO%C3%91O.png?itok=w47Ffx2G",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECaldas\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Caldas Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Caldas|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juana-carolina-londono-jaramillo"
            },
            {
                "title": "Julia Miranda Londo\u00f1o",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p137_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JULIA%20MIRANDA%20LONDO%C3%91O.png?itok=_SW1_fZF",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Nuevo Liberalismo\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-11\/NUEVO%20LIBERALISMO.jpg?itok=ASDkbkws\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Partido Nuevo Liberalismo",
                "about": "Bogot\u00e1|Partido Nuevo Liberalismo",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/julia-miranda-londono"
            },
            {
                "title": "Juli\u00e1n David L\u00f3pez Tenorio",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p39_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JULIAN%20DAVID%20LOPEZ.png?itok=tQ3H0jb6",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Partido de la U",
                "about": "Valle del Cauca|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/julian-david-lopez-tenorio"
            },
            {
                "title": "Juli\u00e1n Peinado Ram\u00edrez",
                "x": "0.5294",
                "y": "0.2917",
                "category": "integrante",
                "id": "p115",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/JULIAN%20PEINADO%20RAMIREZ.png?itok=mj54BoJp",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Partido Liberal",
                "about": "Antioquia|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/julian-peinado-ramirez"
            },
            {
                "title": "Juliana Aray Franco",
                "x": "0.2535",
                "y": "0.7896",
                "category": "integrante",
                "id": "p26_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2023-03\/JULIANA%20ARAY%20FRANCO.png?itok=O-0Iq8Aj",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBol\u00edvar\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bol\u00edvar Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Bol\u00edvar|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/juliana-aray-franco"
            },
            {
                "title": "Julio C\u00e9sar Triana Quintero",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p100_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/JULIO%20CESAR%20TRIANA%20QUINTERO.png?itok=VfH1eRIN",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EHuila\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Huila Cambio Radical",
                "about": "Huila|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/julio-cesar-triana-quintero"
            },
            {
                "title": "Julio Roberto Salazar P\u00e9rdomo",
                "x": "0.3352",
                "y": "0.3223",
                "category": "integrante",
                "id": "p42",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/JULIO%20ROBERTO%20SALAZAR.png?itok=bsCmGxYJ",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECundinamarca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cundinamarca Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Cundinamarca|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/julio-roberto-salazar-perdomo"
            },
            {
                "title": "Karen Astrith Manrique Olarte",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p169",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-06\/KAREN%20ASTRID%20MANRIQUE.png?itok=QcSlMyC7",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EAsociaci\u00f3n de V\u00edctimas Intercultural y Regional\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2024-06\/ASOCIACION%20DE%20VICTIMAS%20INTECULTURAL%20Y%20REGIONAL.png?itok=eZVCmuuC\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Asociaci\u00f3n de V\u00edctimas Intercultural y Regional",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Asociaci\u00f3n de V\u00edctimas Intercultural y Regional",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/karen-astrith-manrique-olarte"
            },
            {
                "title": "Karen Juliana L\u00f3pez Salazar",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p168",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2023-05\/KAREN%20JULIANA%20LOPEZ.png?itok=G8I_mT8-",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EYo soy Urab\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-03\/YO%20SOY%20URABA%203.png?itok=V_gsD-4S\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Yo soy Urab\u00e1",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Yo soy Urab\u00e1",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/karen-juliana-lopez-salazar"
            },
            {
                "title": "Karyme Adrana Cotes Mart\u00ednez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p84_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/KARIME%20ADRIANA%20COTES.png?itok=iYVw_hip",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESucre\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Sucre Partido Liberal",
                "about": "Sucre|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/karyme-adrana-cotes-martinez"
            },
            {
                "title": "Kelyn Johana Gonz\u00e1lez Duarte",
                "x": "0.5079",
                "y": "0.3767",
                "category": "integrante",
                "id": "p96",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/KELYN%20JOHANA%20GONZALEZ.png?itok=hjDuh_UQ",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EMagdalena\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Magdalena Partido Liberal",
                "about": "Magdalena|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/kelyn-johana-gonzalez-duarte"
            },
            {
                "title": "Leider Alexandra V\u00e1squez Ochoa",
                "x": "0.3224",
                "y": "0.5094",
                "category": "integrante",
                "id": "p19",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LEIDER%20ALEXANDRA%20VASQUEZ.png?itok=wUllInMf",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECundinamarca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cundinamarca Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Cundinamarca|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/leider-alexandra-vasquez-ochoa"
            },
            {
                "title": "Leonardo de Jes\u00fas Gallego Arroyave",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p87_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LEONARDO%20DE%20JESUS%20GALLEGO.png?itok=iRvPUCxX",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Partido Liberal",
                "about": "Valle del Cauca|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/leonardo-de-jesus-gallego-arroyave"
            },
            {
                "title": "Leonor Mar\u00eda Palencia Vega",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p167",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LEONOR%20MARIA%20PALENCIA.png?itok=6TNqWyUM",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EAsociaci\u00f3n Agropecuaria de Mujeres V\u00edctimas de Jeric\u00f3\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-03\/ASOCIACION%20AGROPECUARIA%20DE%20MUJERES%20VICTIMAS%20DE%20JERICO%202.jpeg?itok=8vMKsjFJ\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Asociaci\u00f3n Agropecuaria de Mujeres V\u00edctimas de Jeric\u00f3",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Asociaci\u00f3n Agropecuaria de Mujeres V\u00edctimas de Jeric\u00f3",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/leonor-maria-palencia-vega"
            },
            {
                "title": "Leyla Marleny Rinc\u00f3n Trujillo",
                "x": "0.2814",
                "y": "0.5365",
                "category": "integrante",
                "id": "p6",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LEYLA%20MARLENY%20RICON.png?itok=_c4WCEk3",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EHuila\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Huila Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Huila|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/leyla-marleny-rincon-trujillo"
            },
            {
                "title": "Libardo Cruz Casado",
                "x": "0.32",
                "y": "0.67",
                "category": "integrante",
                "id": "p22_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LIBARDO%20CRUZ%20CASADO.png?itok=HRAofnf-",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECesar\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cesar Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Cesar|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/libardo-cruz-casado"
            },
            {
                "title": "Lina Mar\u00eda Garrido Mart\u00edn",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p108_2_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2023-03\/LINA%20MARIA%20GARRIDO.png?itok=rfgoawas",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EArauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Arauca Cambio Radical",
                "about": "Arauca|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/lina-maria-garrido-martin"
            },
            {
                "title": "Luis Alberto Alb\u00e1n Urbano",
                "x": "0.6767",
                "y": "0.4841",
                "category": "integrante",
                "id": "p155",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/LUIS%20ALBERTO%20ALBAN%20URBANO.png?itok=asSclGCW",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Comunes\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-03\/COMUNES.png?itok=gJHL1FMv\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Partido Comunes",
                "about": "Valle del Cauca|Partido Comunes",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/luis-alberto-alban-urbano"
            },
            {
                "title": "Luis Carlos Ochoa Tob\u00f3n",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p90_2_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LUIS%20CARLOS%20OCHOA.png?itok=-Nq0rssI",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Partido Liberal",
                "about": "Antioquia|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/luis-carlos-ochoa-tobon"
            },
            {
                "title": "Luis David S\u00faarez Chadid",
                "x": "0.3502",
                "y": "0.7358",
                "category": "integrante",
                "id": "p41",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LUIS%20DAVID%20SUAREZ.png?itok=KlsR_yg3",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESucre\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Sucre Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Sucre|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/luis-david-suarez-chadid"
            },
            {
                "title": "Luis Eduardo D\u00edaz Mateus",
                "x": "0.3619",
                "y": "0.7063",
                "category": "integrante",
                "id": "p40",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LUIS%20EDUARDO%20DIAZ.png?itok=NG1ev4R9",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESantander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Santander Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Santander|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/luis-eduardo-diaz-mateus"
            },
            {
                "title": "Luis Miguel L\u00f3pez Aristiz\u00e1bal",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p47_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LUIS%20MIGUEL%20LOPEZ.png?itok=m-bIaPyF",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Antioquia|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/luis-miguel-lopez-aristizabal"
            },
            {
                "title": "Luis Ramiro Ricardo Buelvas",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p178_1",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LUIS%20RAMIRO%20RICARDO.png?itok=pnB0PRLa",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECorporaci\u00f3n Narrar Para Vivir\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-03\/CORPORACION%20NARRAR%20PARA%20VIVIR.png?itok=pG4YUnaL\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Corporaci\u00f3n Narrar Para Vivir",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Corporaci\u00f3n Narrar Para Vivir",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/luis-ramiro-ricardo-buelvas"
            },
            {
                "title": "Luvi Katherine Miranda Pe\u00f1a",
                "x": "0.595",
                "y": "0.2972",
                "category": "integrante",
                "id": "p135_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/LUVI%20KATHERINE%20MIRANDA.png?itok=IwbcoPVI",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Partido Alianza Verde",
                "about": "Bogot\u00e1|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/luvi-katherine-miranda-pena"
            },
            {
                "title": "Luz Ayda Pastrana Loaiza",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p140_12",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-04\/LUZ%20AYDA%20PASTRANA_0.png?itok=C1Ub1fpL",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EHuila\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Huila Cambio Radical",
                "about": "Huila|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/luz-ayda-pastrana-loaiza"
            },
            {
                "title": "Marelen Castillo Torres",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p154_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/MARELEN%20CASTILLO%20TORRES.png?itok=HomHkGv4",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EC.P. Art. 112, A.L. 02 de 2015 Art. 1 y Est. de Oposici\u00f3n Ley, 1909 de 2018 Art. 24\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ENinguno\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "C.P. Art. 112, A.L. 02 de 2015 Art. 1 y Est. de Oposici\u00f3n Ley, 1909 de 2018 Art. 24 Ninguno",
                "about": "C.P. Art. 112, A.L. 02 de 2015 Art. 1 y Est. de Oposici\u00f3n Ley, 1909 de 2018 Art. 24|Ninguno",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/marelen-castillo-torres"
            },
            {
                "title": "Mar\u00eda del Mar Pizarro Garc\u00eda",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p54_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/MARIA%20DEL%20MAR%20PIZARRO.png?itok=l9BUCmYQ",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Bogot\u00e1|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/maria-del-mar-pizarro-garcia"
            },
            {
                "title": "Mar\u00eda Eugenia Lopera Monsalve",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p90_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/MARIA%20EUGENIA%20LOPERA.png?itok=pxzist78",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Partido Liberal",
                "about": "Antioquia|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/maria-eugenia-lopera-monsalve"
            },
            {
                "title": "Mar\u00eda Fernanda Carrascal Rojas",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p51_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/MARIA%20FERNANDA%20CARRASCAL.png?itok=v_z7zWyl",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Bogot\u00e1|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/maria-fernanda-carrascal-rojas"
            },
            {
                "title": "Martha Lisbeth Alfonso Jurado",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p165_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/MARTHA%20LISBETH%20ALFOSO.png?itok=QyEdCzuS",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ETolima\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Tolima Partido Alianza Verde",
                "about": "Tolima|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/martha-lisbeth-alfonso-jurado"
            },
            {
                "title": "Mary Anne Andrea Perdomo",
                "x": "0.2578",
                "y": "0.3861",
                "category": "integrante",
                "id": "p15",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/MARY%20ANNE%20ANDREA.png?itok=bt-bwKxl",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESantander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Santander Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Santander|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/mary-anne-andrea-perdomo"
            },
            {
                "title": "Mauricio Parodi D\u00edaz",
                "x": "0.4169",
                "y": "0.9626",
                "category": "integrante",
                "id": "p111",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-06\/FOTO%20MAURICIO%20PARODI.jpg?itok=Q3f3ryhM",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Cambio Radical",
                "about": "Antioquia|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/mauricio-parodi-diaz"
            },
            {
                "title": "Miguel Abraham Polo Polo",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p151_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/MIGUEL%20ABRAHAM%20POLO.png?itok=l4Gkhw1b",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Esp. Com. Afro, Raizales y Palenqueras\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EConsejo Comunitario Fernando Rios Hidalgo\u003C\/div\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Esp. Com. Afro, Raizales y Palenqueras Consejo Comunitario Fernando Rios Hidalgo",
                "about": "Circ. Esp. Com. Afro, Raizales y Palenqueras|Consejo Comunitario Fernando Rios Hidalgo",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/miguel-abraham-polo-polo"
            },
            {
                "title": "Milene Jarava D\u00edaz",
                "x": "0.6767",
                "y": "0.6534",
                "category": "integrante",
                "id": "p158",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/MILENE%20JARAVA%20DIAZ.png?itok=yRbqnZwp",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESucre\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Sucre Partido de la U",
                "about": "Sucre|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/milene-jarava-diaz"
            },
            {
                "title": "Modesto Enrique Aguilera Vides",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p17_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/MODESTO%20ENRIQUE%20AGUILERA%20VIDES.png?itok=YSs6r3zE",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAtl\u00e1ntico\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Atl\u00e1ntico Cambio Radical",
                "about": "Atl\u00e1ntico|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/modesto-enrique-aguilera-vides"
            },
            {
                "title": "M\u00f3nica Karina Bocanegra Pantoja",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p59_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/MONICA%20KARINA%20BOCANEGRA.png?itok=S4k6RRq3",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAmazonas\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Amazonas Partido Liberal",
                "about": "Amazonas|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/monica-karina-bocanegra-pantoja"
            },
            {
                "title": "N\u00e9stor Leonardo Rico Rico",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p32_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-06\/NESTOR%20LEONARDO%20RICO.png?itok=L40HCuyy",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECundinamarca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cundinamarca Cambio Radical",
                "about": "Cundinamarca|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/nestor-leonardo-rico-rico"
            },
            {
                "title": "Nicol\u00e1s Antonio Barguil Cubillos",
                "x": "0.2827",
                "y": "0.8588",
                "category": "integrante",
                "id": "p45",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/NICOLAS%20ANTONIO%20BARGUIL.png?itok=BEYdIlGf",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EC\u00f3rdoba\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "C\u00f3rdoba Partido Conservador Colombiano",
                "about": "C\u00f3rdoba|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/nicolas-antonio-barguil-cubillos"
            },
            {
                "title": "Norman David Ba\u00f1ol \u00c1lvarez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p156_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/NORMAN%20DAVID%20MU%C3%91OZ.png?itok=YwAnGYgS",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Esp. Ind\u00edgenas\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EMovimiento Alternativo Ind\u00edgena y Social\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2018-08\/partido_mais.png?itok=8Qy8Hwm6\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Esp. Ind\u00edgenas Movimiento Alternativo Ind\u00edgena y Social",
                "about": "Circ. Esp. Ind\u00edgenas|Movimiento Alternativo Ind\u00edgena y Social",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/norman-david-banol-alvarez"
            },
            {
                "title": "Olga Beatriz Gonz\u00e1lez Correa",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p83_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/OLGA%20BEATRIZ%20GONZALEZ.png?itok=KFTpXnXI",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ETolima\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Tolima Partido Liberal",
                "about": "Tolima|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/olga-beatriz-gonzalez-correa"
            },
            {
                "title": "Olga Lucia Vel\u00e1squez Nieto",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p140_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-03\/OLGA%20LUCIA%20VELASQUEZ.png?itok=PIcnCeLI",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBogot\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bogot\u00e1 Partido Alianza Verde",
                "about": "Bogot\u00e1|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/olga-lucia-velasquez-nieto"
            },
            {
                "title": "Olmes de Jes\u00fas Echeverr\u00eda de la Rosa",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p150_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/OLMES%20DE%20JESUS%20ECHEVERRIA.png?itok=4hVqooa5",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EMagdalena\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Magdalena Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Magdalena|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/olmes-de-jesus-echeverria-de-la-rosa"
            },
            {
                "title": "Orlando Castillo Advincula",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p171",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/ORLANDO%20CASTILLO%20ADVINCULA.png?itok=7ny6VPI2",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EConsejo Comunitario del R\u00edo Naya\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-03\/CONSEJO%20COMUNITARIO%20DEL%20RIO%20NAYA.png?itok=N_aAHu8T\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Consejo Comunitario del R\u00edo Naya",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Consejo Comunitario del R\u00edo Naya",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/orlando-castillo-advincula"
            },
            {
                "title": "\u00d3scar Dar\u00edo P\u00e9rez Pineda",
                "x": "0.5128",
                "y": "0.9265",
                "category": "integrante",
                "id": "p131",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/OSCAR%20DARIO%20PEREZ.png?itok=SOcEOluX",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Antioquia|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/oscar-dario-perez-pineda"
            },
            {
                "title": "Oscar Hern\u00e1n S\u00e1nchez Le\u00f3n",
                "x": "0.4612",
                "y": "0.2383",
                "category": "integrante",
                "id": "p92",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2017-12\/OSCAR%20HERN%C3%81N%20S%C3%81NCHEZ%20LE%C3%93N.png?itok=-gnIo6sF",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECundinamarca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cundinamarca Partido Liberal",
                "about": "Cundinamarca|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/oscar-hernan-sanchez-leon"
            },
            {
                "title": "Oscar Leonardo Villamizar Meneses",
                "x": "0.6301",
                "y": "0.7008",
                "category": "integrante",
                "id": "p144_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2020-04\/OSCAR%20LEONARDO%20VILLAMIZAR%20MENESES.png?itok=7K5BCtdK",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ESantander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Santander Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Santander|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/oscar-leonardo-villamizar-meneses"
            },
            {
                "title": "Oscar Rodrigo Campo Hurtado",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p120_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/OSCAR%20RODRIGO%20CAMPO.png?itok=mhIEtPrj",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Cauca Cambio Radical",
                "about": "Cauca|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/oscar-rodrigo-campo-hurtado"
            },
            {
                "title": "Pedro Baracutao Garc\u00eda Ospina",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p164",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/PEDRO%20BARACUTAO%20GARCIA.png?itok=5HZ6uZeO",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Comunes\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-03\/COMUNES.png?itok=gJHL1FMv\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Partido Comunes",
                "about": "Antioquia|Partido Comunes",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/pedro-baracutao-garcia-ospina"
            },
            {
                "title": "Pedro Jos\u00e9 S\u00faarez Vacca",
                "x": "0.2381",
                "y": "0.3604",
                "category": "integrante",
                "id": "p14",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-09\/PEDRO%20JOSE%20SUAREZ.png?itok=k9Xf3Kl4",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBoyac\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Boyac\u00e1 Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Boyac\u00e1|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/pedro-jose-suarez-vacca"
            },
            {
                "title": "Piedad Correal Rubiano",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p89_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/PIEDAD%20CORREAL%20RUBIANO.png?itok=cwWWTuyT",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EQuind\u00edo\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Quind\u00edo Partido Liberal",
                "about": "Quind\u00edo|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/piedad-correal-rubiano"
            },
            {
                "title": "Ruth Amelia Caycedo Rosero",
                "x": "0.2266",
                "y": "0.7211",
                "category": "integrante",
                "id": "p10",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-10\/RUTH%20AMELIA%20CAICEDO_0.png?itok=mMkPEEfj",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ENari\u00f1o\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Nari\u00f1o Partido Conservador Colombiano",
                "about": "Nari\u00f1o|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/ruth-amelia-caycedo-rosero"
            },
            {
                "title": "Sandra Bibiana Aristiz\u00e1bal Saleg",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p65_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/SANDRA%20VIVIANA%20ARISTIZABAL.png?itok=jatXanqB",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EQuind\u00edo\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Quind\u00edo Partido Liberal",
                "about": "Quind\u00edo|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/sandra-bibiana-aristizabal-saleg"
            },
            {
                "title": "Sandra Milena Ram\u00edrez Caviedes",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p98_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-10\/SANDRA%20MULENA%20RAMIREZ.png?itok=iqp8Y2gB",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EMagdalena\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECambio Radical\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/CR.jpg?itok=7JDolgpm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Magdalena Cambio Radical",
                "about": "Magdalena|Cambio Radical",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/sandra-milena-ramirez-caviedes"
            },
            {
                "title": "Santiago Osorio Mar\u00edn",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p166",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/SANTIAGO%20OSORIO%20MARIN.png?itok=8d1enS49",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECaldas\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Caldas Partido Alianza Verde",
                "about": "Caldas|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/santiago-osorio-marin"
            },
            {
                "title": "Saray Elena Robayo Bechara",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p91_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/SARAY%20ELENA%20ROBAYO.png?itok=tGVWXzs7",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EC\u00f3rdoba\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "C\u00f3rdoba Partido de la U",
                "about": "C\u00f3rdoba|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/saray-elena-robayo-bechara"
            },
            {
                "title": "Silvio Jos\u00e9 Carrasquilla Torres",
                "x": "0.5162",
                "y": "0.4113",
                "category": "integrante",
                "id": "p97",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-07\/SILVIO%20JOSE%20CARRASQUILLA.png?itok=zBoIWLX4",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBol\u00edvar\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Bol\u00edvar Partido Liberal",
                "about": "Bol\u00edvar|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/silvio-jose-carrasquilla-torres"
            },
            {
                "title": "Susana G\u00f3mez Casta\u00f1o",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p55_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-07\/SUSANA%20GOMEZ%20CASTA%C3%91O.png?itok=YZAZaomo",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECoalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-07\/PACTO%20HISTORICO.png?itok=5j-Csoxl\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "about": "Antioquia|Coalici\u00f3n Pacto Hist\u00f3rico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/susana-gomez-castano"
            },
            {
                "title": "Teresa De Jes\u00fas Enr\u00edquez Rosero",
                "x": "0.3702",
                "y": "0.6717",
                "category": "integrante",
                "id": "p39",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2024-03\/TERESA%20DE%20JESUS%20ENRIQUEZ.png?itok=onKW4w-n",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ENari\u00f1o\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Nari\u00f1o Partido de la U",
                "about": "Nari\u00f1o|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/teresa-de-jesus-enriquez-rosero"
            },
            {
                "title": "V\u00edctor Manuel Salcedo Guerrero",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p41_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-09\/VICTOR%20MANUEL%20SALCEDO.png?itok=thc8fCRs",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EValle del Cauca\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Valle del Cauca Partido de la U",
                "about": "Valle del Cauca|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/victor-manuel-salcedo-guerrero"
            },
            {
                "title": "Wadith Alberto Manzur Imbett",
                "x": "0.2361",
                "y": "0.8178",
                "category": "integrante",
                "id": "p27_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/WADITH%20ALBERTO%20MANZUR.png?itok=zJBi5Umh",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EC\u00f3rdoba\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Conservador Colombiano\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/cons.jpg?itok=bb7Tc05X\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "C\u00f3rdoba Partido Conservador Colombiano",
                "about": "C\u00f3rdoba|Partido Conservador Colombiano",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/wadith-alberto-manzur-imbett"
            },
            {
                "title": "Wilder Iberson Escobar Ortiz",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p159_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/WILDER%20IBERSON%20ESCOBAR.png?itok=XMhszj3b",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECaldas\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EGrupo Significativo de Ciudadanos Gente en Movimiento\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2022-08\/GENTE%20EN%20MOVIMIENTO.jpeg?itok=8rhGhajL\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Caldas Grupo Significativo de Ciudadanos Gente en Movimiento",
                "about": "Caldas|Grupo Significativo de Ciudadanos Gente en Movimiento",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/wilder-iberson-escobar-ortiz"
            },
            {
                "title": "William Ferney Aljure Mart\u00ednez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p178",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/WILLIAM%20FERNEY%20ALJURE.png?itok=auiJIilM",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ECirc. Trans. Esp. de Paz (CITREP)\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EAsocamproariari\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2025-02\/ASOCAMPROARIARI.png?itok=BssyriB9\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP) Asocamproariari",
                "about": "Circ. Trans. Esp. de Paz (CITREP)|Asocamproariari",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/william-ferney-aljure-martinez"
            },
            {
                "title": "Wilmer Ramiro Carrillo Mendoza",
                "x": "0.3527",
                "y": "0.9665",
                "category": "integrante",
                "id": "p90",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2017-08\/WILMER%20RAMIRO%20CARRILLO%20MENDOZA.png?itok=JCVVFC4N",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ENorte de Santander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido de la U\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/u.jpg?itok=Gic_TkA8\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Norte de Santander Partido de la U",
                "about": "Norte de Santander|Partido de la U",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/wilmer-ramiro-carrillo-mendoza"
            },
            {
                "title": "Wilmer Yair Castellanos Hern\u00e1ndez",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p144_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/WILMER%20YAIR%20CASTELLANOS.png?itok=NHru7F1y",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EBoyac\u00e1\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Alianza Verde\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Partido%20verde.jpg?itok=fy3qf5E4\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Boyac\u00e1 Partido Alianza Verde",
                "about": "Boyac\u00e1|Partido Alianza Verde",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/wilmer-yair-castellanos-hernandez"
            },
            {
                "title": "Wilmer Yesid Guerrero Avenda\u00f1o",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p133_2_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/WILMER%20YESID%20GUERRERO.png?itok=Zw4ViQov",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003ENorte de Santander\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003EPartido Liberal\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Liberal.jpg?itok=GHZzJPVm\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Norte de Santander Partido Liberal",
                "about": "Norte de Santander|Partido Liberal",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/wilmer-yesid-guerrero-avendano"
            },
            {
                "title": "Yenica Sugein Acosta Infante",
                "x": "0.6271",
                "y": "0.6524",
                "category": "integrante",
                "id": "p143_1_",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/YENICA%20SUGEIN%20ACOSTA.png?itok=0E_a5HYm",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAmazonas\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Amazonas Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Amazonas|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/yenica-sugein-acosta-infante"
            },
            {
                "title": "Yulieth Andrea S\u00e1nchez Carre\u00f1o",
                "x": "0",
                "y": "0",
                "category": "integrante",
                "id": "p130_2_2",
                "thumbnail": "https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/minicuadrada\/public\/2022-08\/YULIETH%20ANDREA%20SANCHEZ.png?itok=zK_KFSNZ",
                "description": "\u003Cdiv class=\u0027map_circun\u0027\u003EAntioquia\u003C\/div\u003E\u003Cdiv class=\u0027map_partido\u0027\u003E\u003Cdiv\u003ECentro Democr\u00e1tico\u003C\/div\u003E\u003Cimg src=\u0027https:\/\/www.camara.gov.co\/sites\/default\/files\/styles\/thumbnail\/public\/2017-05\/Centro%20democratico.jpg?itok=RHyxzV02\u0027\u003E\u003C\/div\u003E",
                "label": "Antioquia Centro Democr\u00e1tico",
                "about": "Antioquia|Centro Democr\u00e1tico",
                "pin": "hidden",
                "link": "https:\/\/www.camara.gov.co\/representantes\/yulieth-andrea-sanchez-carreno"
            }
        ]